Samsung Galaxy S10+ 有咩mon貼介紹?

原裝終於頂唔順
花曬